魔鬼神探Lucifer Season 4預告 5月8日Netflix上架

原來演Eve個女演員係Imposters女主角

netflix係咪一上就上晒成套？定係都係每星期一集?

應該係一次上哂
不過今季得十集

得咁少，但都好過無

起碼比套野靚靚仔仔埋左尾去
我覺得四季差唔多

要拍落去唔難
每季整一個聖經人物入去就得

其實唔應該係Eve，跟返story, Lilith先係亞當第一個老婆同埋Lucifer既lover